我啲大學同學已經痴咗線

睇CG慶祝生日

嘩屌

不能只有我看到

你同學口味好重

啲學生真識玩

肥婆都係肉